推到黃心穎都要出嚟交代

黃心穎喺架車度幾咁飛擒大咬啊
依家許志安都好慘架得佢一個出嚟面對
女人唔使出嚟面對啊？
又話男女平等？
依家佢冇份㗎？
睇到佢都開記者招待會！

推到**

其實佢仲仆街過男主角
但香港地係咁on9 男人無人權、賤女人做乜都可以原諒受保護

佢邊敢出黎
佢個賤女人邊有面出黎
死賤雞